人地老母就生個人出黎，你老母就生個閪出黎

閪中閪

你食左飯未呀撚